有無人睇緊紅van (2)

99台

套野仲爛過原著

估唔到開到2

「吓 又俾佢上返車」

我睇緊乜呀

浪費左小說

其實呢條友都無乜野吖

做左紅van接白粉佬果段未？

咁都可以推到2

有無人可以解 暪左條女係邊個咁又點

套野11點15分完
睇左啲乜撚野

真係冇諗過

本身小說好似無呢part 改到勁撚on9

逃緊生又要專登停車趕走個隊友

拍到咁 唔怪得咁多人屌

係咁自爆

完全唔知想點，咁知唔知係邊個有咩影響，係咪我無專心睇

雷神van！自己開車

劇情暴走

套野真係好撚好笑

咁都開到2

咁都可以唔明到2
係咪得呢套電影係開到2

好撚on9

生化壽屍幾好睇

因為太 cult

咁都要趕落車

當年睇小說到後期唔知做緊乜鳩
而家睇戲淨係上半都唔知做乜鳩

做乜要趕人落車

笑到仆街

覆覆下此討論已完

我睇咗d乜系列

D對白好似好生硬

芝C菇B坐到咁貼邊，成架裝甲車車埋嚟都冇事

點解會上神枱

過半留言都係插緊

九唔搭八 想搵野隱喻

但無人知佢做乜春咁

套野垃圾到爆 第一次睇心諗做乜鳩

因為on9所以開到2...

只係疑問緊發生咩事

岩呀

因為呢套算係舊登仔共同回憶

好九五搭八，完全唔知做乜嘢

唔怪得知比人屌

所以條女係差人好多錢又點
佢收埋張poster 又點。。。。

第二次睇都心諗

如果飛呢段 講揸紅van上到大帽山
再用一個懸疑位黎收
咁應該無咁樣衰

睇到R哂頭

究竟yuki係咪鬼?

黃又南係咪有精神分裂?

九唔搭八

班面具人係咪on9

原本都爛爛地
估唔到電影版仲可以再爛

睇過最垃圾既戲

九成人都係唔知睇緊啲乜

當年中學雞入戲院睇完完全唔明我以為係自己太蠢

好想俾JM咁嬲我

當年好HIT架? 啲對白尷尬到 九唔搭八..
好彩當年冇入場睇

話說佢地攞完啲物資擺左喺邊?

睇 the fact 就解答到你

之前先有人話唱歌果part最好睇
睇到後面慢慢發覺原來無講錯

我以為我無專心睇所以唔明點解咁要落車

成套九唔搭八

要問返導演 完全唔撚明

好多年前書展買咗小說，但無睇過
睇完係咪會有助理解套戲

想知yuki個角色係想點？

如果唔係睇住呢度我諗我應該懷疑緊係咪自己理解能力有問題

睇左2次小說既我 都唔明點解

唔係想上嚟討論根本唔想睇

唔使啦 成套野咁垃圾
本書當紀念品啦

無記錯李燦森係咪死唔去 上返車

頭先見到 1001，幾驚無人開 post
好想一齊繼續屌

唔係

殺老師

佢做到好撚吊詭
但又好似無野咁

第21屆香港電影評論學會大獎 最佳電影

智障人士搞既小圈子選舉 ?

應該開到3

今晚大結局啦
唔捨得

小說係最尾自爆先出事
電影係上集就已經出事

小說有無爛尾

睇完本書硬加唔知呢套戲想點
如果可以搵過另一個導演拍就vdw

做乜又紅雨

好慘呀 咁樣掉底人落車
個男都唔係好衰

我知我知
係咪隱喻今日紅雨

預言家陳果

我根本分唔到係filter紅定紅雨

呢套正好多

紅雨因為輻射

個作者有冇過檔嚟連登

天文台發出紅雨警告

你落去問佢呀嘛

一陣一齊睇
一齊喊

其實 如果一套小說改編既戲

睇完戲 仲成堆人話 要睇小說先明

已經好撚敗筆啦下話

好cult

笑死

董太

乜咁多董太呀？

乜咁多

屌 膀頭把刀

個BEATS又會俾佢執咗嘅？

畀個白粉友上車
但趕個mk落車

好似會比返佢上車呀

個紅雨係咩事

。。。。。

輕到呢造型好差

後尾高登都唔見佢啦

JM:我愛你

up乜嘢，乜嘢對白

下？

佢行路出荃灣嗰陣執，好似係

痴撚線

又上又落，玩啊?

白粉友係咪失憶

乜撚野啊

垃圾到

我睇緊d乜

bgm想點

呢套野到底有無邏輯

黑人問號

做緊啲乜野

戀樣

bgm ok
但套戲唔知做緊乜

導演

都唔知做乜，莫名其妙

個心態轉一轉左黎睇 覺得好正 好暴走

咁污糟食橙

仲係Rooney 10既當代

唔係咁完呀

唔好話香港人唔撐香港電影
依套認真幫唔落

頭個半鐘都仲好地地

係咪有下集 拍緊乜

如果紅 van 再拍就 reboot 算啦

好耐無睇過咁爛既戲

有冇人知紅雨咩事
小說有冇講

嘩笑得好甜

都唔撚明點解個個都捧到陳果上天
垃撚圾
眼高手低

JM

電視睇都覺得浪費時間
當年入場嘅會有幾肉赤啲戲飛錢

睇到好撚尷尬

要high到幾大先拍到啲咁嘅嘢

紅雨好似係輻射

好撚煩呀yuki

送條乜卵

JM真係得個樣

應該係其中一套最垃圾嘅港產片

利申：當年中伏入埸

忽然懺悔

呢段晨早要cut
原著好地地改到咁 cls

再拍一定要REBOOT
唔係搵NOLAN拍都拍唔到第二集

睇撚到一舊雲

鳩睇唔好諗就ok

當年中伏加一

陳果條仆街 死撚左未?

明明都唔啱feel
成日帶人出戲

有睇過小説嘅有冇得解釋下

搞咩。。。。。同小說都唔撚一樣

想睇2

無啦啦回憶

垃圾劇本

乜香港真係冇文化到識字就寫到劇本咩？

無la la玩乜鳩回憶 屌

成日啲反省位都咁突然

唔好問點解
要發生嘅野由佢發生
咪正

陳果呢套野啲政治隱喻一啲都唔隱，
而且太個刻意，套野又拍到亂咁黎

只可以話套野既演員都好專業

。。。。。。
唔講唔知

睇第二次都唔知套嘢做乜鳩

當笑片睇都幾好笑

cut晒呢集嘅奇怪嘢
改埋個結局 咁成套電影應該都唔差嘅

無啦啦懷緬過去

當年吹到好勁，入左戲院睇全程睇到r曬頭

成套最出色係咪ellen首歌？

咁咪個個中曬

當年睇感覺都冇咁差 覺得無人大埔拍得幾正
5年後再睇
真係唔知果陣陳果同班編劇諗緊乜鳩

紅姐終於演技大爆發

冇啦啦又冇紅雨

就係呢啲垃圾戲搞臭港產片個朵

唔好話啦，本書都係爛尾
當年真係鬼掩眼咁走去買

唔上大帽山
出九龍

拍到咁白,都唔明??

小說係咪有上到大帽山

其實小說係好正

影到屋企

搞咩呀屌

未...今年金像獎佢套戲又拎獎

完全唔明睇咗乜，做完?

屌你完左 ？？

離開大埔又點

終於完

辛苦惠英紅 天佑 雪雪 卡士蘭佢哋17個演員

當年真係唔知點解咁多人捧

原著最好睇係上左大帽山之後, 但冇拍到

睇返the fact
姐係係2017年 但依班人本身係死囚，比人注入左2012年既記億
係做緊實驗？
香港2017年已經係一個死城？
然後呢？

九唔搭八嘅獨白

wtf
最後一幕咩事

爛尾

小說有講
但唔係好記得結局

有冇師兄講下大概係點

所以我睇左啲乜

都係呢套戲衰姐

第一套網路小說上到電影

點解網上有連載都買書既？

屌你老母完撚咗

啫係點

本書正喎, 睇返解釋果下先正, 成個picture出返黎

其實佢地個個唔係防毒面罩...只不過係氧氣罩無左條喉....好心拍戲 都擺個N95出黎都好呀

？完啦

陳果黑歷史

睇緊乜鳩

個結局jm9? 仲衰過小說

正你老未咩
我都有買
一樣咁垃圾
作到兜唔撚到

盧凱彤唱片尾曲？

首歌幾好聽

可能打算拍續集再拍落去
但點知仆街

影片於2014年2月入圍第64屆德國柏林國際電影節「電影大觀」（Panorama）單元[1]，是陳果繼《三更2之餃子》後第二部躋身柏林電影節的作品[1]，於2014年2月7日在電影節上作全球首映[1]。

痴撚線仲要拎去比鬼佬睇

有

嗰陣網上已經屌哂鬼特別係嗰啲冇睇過小説更加唔知做乜尻

當年導演出嚟講嗰啲咩映後談有冇覺得尷尬

yes

所以咪拎原創音樂...

咁撚樣就完左

套戲啲演員 係咪想搏拎 專業精神獎 ?

諗起captv條片

我到底睇左乜

當年個個睇完電影都屌

想問下點樣拍到大埔成條街都無人咁正

真係改編劇本出事
唔改好過改陳果真係

痴線

佢地當年有無去戲院謝票

小說爛尾都有尾有精彩過，電影由頭爛到尾都唔知up乜9

記得佢地俾人捉左去做實驗？

果時喜帖街, 永利街個潮流
果時個世代情懷同今日又有唔同
又第一套地區化專講一個區既topic
賣本土情

ellen

臨尾仲要加幾句懶感性嘅嘢
打冷震

睇電視唔撚睇無線

陳果都係拍返三夫倫落人算

?

冇續集..上大帽山....可惜.

個結局又幾好喎

變左逃離大埔記

鬼佬:
It is fucking rubbish

究竟戲院睇嘅人, 完果下會唔會屌出聲

當年仲要二千萬票房

原本作個首歌 那夜凌晨幾正

呀池，我喺大帽山等你！

soundtrack重吸引過電影本身

呢套野真係唔岩拍做電影

痴線 我睇左啲咩

最吸引無呢段 但無拍 點解唔拍續集

當年睇完係 吓？完左啦？？？

年代唔同左

當年高登用forum12都lag到on9
邊到有心機追啊大佬
果陣個手機app又廢
咪買本書囉

咪同我講小說

有冇人 / youtuber 可以以電影劇情講到哂套戲個中心思想同彩蛋位出嚟 ?

盧凱彤 Ellen Loo-Twenty-Seven (電影【那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van】片尾曲 )

記得聽埋

以前睇原著真係覺得好有電影感
點知真係拍左出黎變到咁膠

想知Mr.Pizza睇完自己作品變到咁有咩感受

唔識拍，強加政治元素

我覺得片上大帽山咁完好似好啲
因為一早都講咗九龍都無哂人

當年喺itunes 買咗成隻soundtrack

錢已袋

我覺得小說其實幾好睇

應該冇所謂，因為個故都爛尾

跟足就係
而家鬼五馬六
淨係最尾紅雨上大帽山開始個part全部cut晒再執都唔過份

係阿

真係都唔知點投入套戲 好撚勁

錢已袋 who fucking cares

全片最高質係片尾曲

希望有導演Reboot 佢
應該會好睇好多
睇完後
完全唔知中大四子係有咩作用

條片好睇過套戲

don't know watching what

佢理撚得你啦
版權錢一袋 即刻成部小說唔要啦
真正愛惜自己小說既人點會捨得俾佢爛尾

成套reboot算啦

然後作者兜唔到

N條伏線最尾爛晒

tolo highway嗰首幾正

其實故事個概念幾好
係拍拍吓唔知鳩

所以點解恐怖 yuki咁恐怖嘅

一路向西呢
同樣都係高登講故台啲故
我覺得呢套成功好多?
同埋係咪佢早啲

睇殺老師了，應該大結局

爛尾當佢真係當初寫嘅時候 啪咗藥兜唔番
但明知自己前半部ok
見到咁 真係唔知咩反應

其實類似喜帖街, 永利街咁
但紅van 係用衛斯理科幻懸疑既手法
唔係用社區情感去交代

條片好好笑套戲唔知up乜

乜連登咁多人冇睇過小說嗰時舊登啲人追故追到爆post都冇文

準備紙巾

佢哋不停loop 咁試藥
睇下幾時死

垃圾到仆街
當年話拍電影煲到好大好期待
結果入戲院睇到想𠝹櫈
屌你老母陳果 根本唔係嗰樣嘢嚟

中大果part完全唔知做乜

睇過都無用，睇過都唔知套戲做乜9

明明一開始咁高質

我估
大埔＝香港
紅雨＝中共
佢應該係想講香港俾大陸染紅，大家就夾計移民，一開始大家為移民做好準備，排除萬難，有得走好開心
但開始諗起以前喺香港過ge生活，好多回憶，好唔捨得，問自己係唔係一定要走

小說值唔值得睇？

咪班死囚係死城做病毒實驗
死晒再揾第班注入香港人記憶再做

睇返個世界觀都幾屈機
但應該好難寫返轉頭
編劇又抄啲唔抄啲

我睇咗啲乜
個結局咩事

當年最正係成堆人追post估伏線
直接睇小說都差d
點知收唔到尾 要出the fact用第三人角度解畫
電影更改到鬼五馬六

屌好地地一套科幻片格硬加啲政治元素落去做乜鳩

歲月神偷電影講永利街
用文藝去包裝本土
老老土土, 人與人之間既聯繫

紅van 用另一角度寫

小説都唔係咁

條link save咗幾年見有人講起咪搵返出嚟睇吓仲入唔入到點知竟然仲work

所以咪覺得個導演on9
毀咗套戲

你可以講作者眼高手低
開大左個頭, 吹大左, 所以後段收唔返
索性爛故收場(始終寫唔到, 埋唔到尾)

入面有Mr.Pizza對套戲既睇法

因為當年高登好少故係會以一個大家都好熟悉嘅地方做背景 代入感會重d
同埋作者一開始描寫同營造個懸疑氣氛都唔錯 極多有待解答嘅伏筆(冇人知會爛尾）所以有好多人睇
利申 頭兩三個chapter 開始追 當年一出the fact 有份狂屌個作者

一路向西仲正

加咗好多本身原作冇嘅嘢落去加都唔緊要但冇厘頭嗰吓真係唔知想點

「那是陳果自己的電影。」「最初我有份寫的劇本接近原著，後來被大改，當然不好受。後來到拍攝現場，才明白電影並不是想像中的簡單。」他形容拍攝現場就像打仗，陳果化身為霸王，掌控一切。因為在電影世界中，每一分一秒都是錢。「現在不會那麼霸道，一定要別人接受我的想法。」

咁都叫暗殺

如果有電視台肯拍做劇集就好了
選角可以用多啲新人，又可以拍返懸疑出來
又可以慢慢拍返個好結局佢，有無得諗

其實我幾鐘意呢部戲

陳果真係

仲嚟？

要跟足小說拍知係真係難
但加到咁鬼五馬六真係接受唔到

以前睇哂上下集既小說
記得男主其實好似係日本人黎
而家啲面具人都係日本人
男主比老豆迫做個實驗
而紅van呢套戲其實係做左實驗
利申印象中係咁 唔太記得細節
有冇巴打有睇過
有既補補充

冇睇書，
岩岩99播，一路睇，睇到個尾完來都係一個迷，垃圾戲。
自己老吹左個大話，自己兜唔番，然後拍戲......

做乜鳩？

無故自爆無故憤怒，落車又上車，方唐鏡彈出彈入

因為個故事其實好正
只要改下啲無謂位
再加返小小劇情同人物
例如多個靚靚女角
再改下同強化個結局(當然唔可能燒烤完事啦)
有得諗喎，仲可以推下新演員嘅人氣
何樂而不為呢

呢套野不撚知所謂
有頭無尾咁撚樣都有人接受到
小說都叫有尾
呢部野無尾喎大佬
點睇啊

真係年代唔同左

當年背負著好多地區保育情懷
九龍城寨、皇后碼頭、喜帖街、永利街既背景
一路行落去到雨革
而家睇返當然老土

Hi Mark

套戲浪費哂個劇本

唔睇書既人，睇左套戲都唔知做乜鳩。
乜野日本人，韓國人，打密碼，電話響。
又殺極都唔死。
完全冇野可以講，完全不是一套電影

I agree with you
當正常電影咁睇ge話完全唔明佢講咩
唯有當哲學/政治電影咁解讀，先叫明佢想點同點解咁拍

你岩既 因為佢的確正係出左上集 冇出下集

一個迷都未解過，入場睇應該是屌老母。
帶住一堆問號出戲院

等左幾年都唔肯拍埋套下集
雖然明知爛都想睇埋唔想咁吊引

成套垃圾，當年竟然有入圍金像？？？？

你當你睇得上集小說 未睇下集 都唔明
電影又冇錯既佢的確係拍得上集

我覺得睇電影點都有FEEL過睇小說

原著最on9係寫到太天馬行空兜唔返
最後要用the fact 為解釋而解釋

如果跟原著拍埋the fact 應該都係會俾人屌到仆街

等極下集都唔出

佢係無尾得黎連個頭自己都解釋唔到

用兩倍速睇都頂唔順

最後用8倍到16倍速睇

當cult片睇都有好多幕幾好笑嘅
演員都攪笑

我覺得卡士蘭同紅姐既表現麻麻係因為....
啲對白同tone都太卡通化

無下集睇嚟做乜？

去圖書館借本評論學會《香港電影2014》
睇佢地無限解讀 好睇過captv誠實預告

話哂雨傘年 加好多分㗎

懸疑留白真係睇到人一片空白唔知睇咗乜

其實係番位俾下集

赤紅暴雨衝擊

呢班垃圾唔撚識電影扮哂野

考評局中文marking scheme

記得果時喺舊登已睇到啲人狂屌，但都決定入場睇
因為果陣就快離開香港，所以想支持下...開頭都ok,但喺茶記就開始拖戲，之後更加慘不忍睹

當年入場睇, 都唔係伏片, 算唔錯, 香港少有呢類片.
之前睇過本小說
個結局, 真係屌一聲, 把撚, 好多野都冇交代, 寧願佢休刊, 再諗

末世街10號

其實最尾係用用the fact解釋成件事

男女主角唔想再做，轉左去做黑衣人